有冇人做過飄眉，霧眉

好驚俾人呃同整衰左條眉
有冇人可以介紹下邊間好
最好黃店

唔肯定黃唔黃，但做得唔錯

Baby face 好似$4280左右

原本都想去babyface
千祈唔好好似我咁貪平而家越諗越後悔
而家條眉鴛鴦

間嘢叫eyedeology